咩場合先可以打tie???

見到d tie 款幾令，想用黎襯衫

但又驚比人串

基本上愈黎愈多人西裝恤衫就算
唔打tie了

唔番工， 平日出街襯衫ok?

鬼佬ok
亞洲人（日本除外）造作
定律黎架

有乜好驚
著衫唔洗理人眼光

樓主 我明呀 香港人著衫已經休閑到可以叫HEA嚟形容
想著好睇啲都會俾人白眼